是日任務清單

今日既任務係：
和理非：
1) 宣傳星期六日一
2) 宣傳全民㩒錢，俾經濟壓力政府

勇武：爆站，裝修

預計：
黨鐵會全面封站
狗仔一黎就直接TG，橡膠，海綿

推